點解睇得張敬軒唔睇得 TVB

分別喺邊？

都係藍
但tvb垃圾 張敬軒唔垃圾

兩邊都唔撚會睇

點解睇得viutv唔睇得tvb

只準比錢英皇賺

不準睇免費TVB

sorry 我講得唔好

即係個人做戲好睇就睇得？

viu都有m記同怡和廣告

軒仔暗黃

黃衛兵呢？

點解睇cctvb ?
我當唔理佢係咪紅底 屎你都睇得落？

的士佬嗰套推咗幾多個po

好唔好睇就好主觀
開住等屋企有啲聲
間唔睇一兩節娛樂下
屎咪笑下有幾屎
膠咪屌下有幾膠

免費娛樂
放鬆到自己咪ok

因為tvb 係紅

係

你花時間追深藍藝人好過啦

???

英皇唔係？

條底褲

我都係學啲軒粉講

免費就唔睇得

畀錢英皇賺就天經地義

黃色經濟圈係笑話？

黃色經濟圈 (睇心情)

黃色經濟圈 (選擇性)

連登仔:
黃+中意=爆睇爆買
黃+唔中意=屌你老母點解冇人講
藍+中意=藍黃是政見，好就是好(屌你老母低調啲睇/買)
藍+唔中意=屌你老母點解有人仲睇/仲買

分鍾意同唔鍾意算啦

開錯台

原來係自己做標準

唒鳩氣單春狗雞蓉開演唱會咪又大把人狗衝

忠於自己經濟圈

罷睇cctvb
轉頭送成千蚊俾英皇

Ali夠係黃啦
唔睇TVB 點睇Ali呀

美心前線都好黃

睇TVB佢冇錢賺

睇演唱會英皇賺到笑

原來黃色經濟圈係咁嘅意思

軒仔都比歌手退出過

台柱

張敬軒冇出聲就唔洗反
達哥表埋態就繼續反

好多人雙重標準

我又真係冇睇台慶

所以唔洗理黃衞兵

又黎

你係咪想搞死張敬軒啊？
定想搞死英皇？

搞唔係問題
搞掂tvb之後下一個咪
英皇
唔洗係度分化
事情要一樣一樣做
乖,一齊黎tvb戰線
早日搞死tvb
下個就係m記/英皇

可以嗎？

樓上啲人言下之意姐係藍嘅但高質素，就可以幫襯？笑唔笑大人個口呀，我寧願你話好撚鐘意張敬軒，一時之間戒唔甩佢仲好啦

雖則你講得幾有道理
我都唔係分化緊
張敬軒我都有聽
我都會肯比錢入場睇

即係一邊話抵制就成車成車錢送比佢
係咪思覺失調
反而睇唔睇TVB對TVB 一啲影響都冇
反正你又唔係佢收入來源
唔好比佢啲廣告sell到咪得

講到尾咪都係講鍾唔鍾意
對聽歌有興趣啲所以就遲啲/唔放棄

真，杯木籣但照睇marvel
杯騰訊但照玩lol
根本就自己無用開先杯

大把人走去睇隻支那軒啦

要賺錢就買700, 美團

將莖牽又柒又難聽

啲藍屍係咁

衣食住行每一樣原材料
其實大家都可以選擇唔用made in chi na
但最後都係選擇咗鐘意，方便
程度唔同，但邏輯一樣

人性自身利益行頭就係本能
俾你講贏晒又點，對你目的一啲幫助都冇

你又知我目的係咩？
好似考評局問作者中心思想咁
自己作個中心思想比作者
但係個作者都冇諗過

我以為你目的係為黃圈好
原來係自我感覺良好

真係唔係為黃圈好
我冇咁嘅能力
sorry巴打

既然放過得睇英皇演唱會嘅人

點解唔放過埋睇TVB嘅人

去黃店食美心

原來仲值得原諒過去元氣齋坐飲水唔幫襯

推

再推

講緊比錢英皇賺

即係個歌手反共就可以幫襯藍嘅公司？
學到野

m記個收銀黃就可以食m記

Starbucks個咖啡師反共就可以飲Starbucks

原來呢個先係黃色經濟圈

呢兩年好難咁戒咗方便同犧牲啲錢去消費黃色經濟圈原來嘥9氣

睇下免費tvb都被批鬥嘅同時
原來搶緊英皇啲飛

如果一間黃店開喺藍商場
咁幫襯佢都係俾錢藍公司賺㗎
點解呢啲又冇人屌?

同埋搭九巴都係俾錢新鴻基賺喎
你班黃絲搭九巴對唔對得住手足?

唔介意樓主去睇
垃圾睇垃圾先係常理，諗唔到咩原因樓主唔會睇

消費喺黃店就已經做咗要做嘅

如果介意係可以唔消費嘅
況且零售可以有替代品

同埋店舖同業主之間已經離開咗可控制層面

交通係必須品

even坐地鐵都唔會有人屌
屌你嗰個係on9嘅

咁其實如果小明開concert
後面間唱片公司寰亞都係藍㗎啦
咁係咪又要批曬所有去睇嘅人?

唔係喎
你有所不知喇
啲黃衛兵見人搭黨鐵會屌㗎